美國戰線未完架 仲有be water act

呢條係獨立法案 專門制裁高官 黑警
繼續努力
記得科水

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推
多謝之餘記得講polyU同五大訴求

推

無錯

繼續科水推twitter 未完

Push

推買多d美國嘢
宣傳、文宣要人
#HKHumanRightsandDemocracyAct
#BuyAmerican
#HappyThanksgiving ‬

個個都當美國戰線完左
痴線既咩
參議院仲有一條香港相關法案
仲有呢條be water act 停左係度
又話要制裁黑警 機會黎到又唔珍惜
今晚！！

仲可以籍此開其他戰線
拉攏台灣日本英德法俄澳荷蘭一齊制裁

今晚bin 共

推 連登根本冇人知呢條法案
我都係啱啱先知